曾勝賢平時屙屎屙尿係咪曾恩怡清理？

今日bin咁多次

佢幾時del連登account

私怨撚真係好煩

衲dee今日精力旺盛 開咗成7個po嚟bin c

關乎香港前途

推

天氣咁熱都咁勁

曾勝賢直接屙屎屙尿比曾恩怡食

正式宣布曾xx社會性死亡

天氣愈熱 老衲愈強大